無圖 人越大發現自己細個真係好on9

屌 碌下舊中同ig
屌你老母 靚咗咁撚多？
睇睇下 屌其實無咩變過
點撚解個時對佢完全無興趣？

睇番以前鍾意嘅ig
屌渠咗咁撚多？
睇睇下 屌其實又無咩變過
點撚解個時對佢咁有興趣

唉屌 好灰 浪費咗咁多時間唔追過靚女 溝個渠嘅
係呀無圖呀 呻吓咋屌你

幾時都咁on9

樓主好渠

你宜家都好on9